男朋友既屋企人中意你地嗎？

有冇人好得男朋友屋企人既歡心？可唔可以分享下原因？
又或者相反，係好唔得佢地中意？
佢地通常會留意自己個仔既女朋友邊幾方面？

好鍾意，當我係女
因為佢地個仔細個
我又好似照顧到佢咁
又有睇下新聞識啲時事
唔會好似啲𡃁妹咩都唔識

話我同佢個仔好襯

睇到我同佢個仔影相個陣話第日要俾個孫睇

唔好on9，多數話當你係女既都係扮架咋，
冇一個人既父母真係會中意新抱，
你做再多都係廢既。
到有一日你冇利用價值，佢地就會一腳申開你，
再唱到你有幾仆街得幾仆街。

好正

但係我對住佢屋企人好怕羞 淨係識得係咁笑

有故事

扮鐘意你姐 唔好FF人地真係當你女，同樣地你都唔駛當佢係老母 相敬如賓已經係最好既相處方式

我個個都話當我係女架 但其實真係唔會當你係女囉 佢有個女你條仔有個妹你就明

佢老豆笑淫淫咁望實我

你大過佢個仔？
咩都識即係要表現好多野講？

靚仔靚女？

咁心急抱孫

唔係 我都想

係唔係唔點出聲咁？我都驚我對住佢地唔點出聲，佢地會唔中意

我每次同男朋友大嗌交 佢媽咪都會估到 因為佢無乜玩電話 同我WhatsApp
佢媽咪會話：「嗌交啊你地？你又做錯咩？」
男朋友答：「你又知我錯？」
佢媽咪：「xx（我名）唔會有錯，快啲求人原諒你啦。」
佢有幾個ex，但全部佢媽都唔鍾意，整係鍾意我
每次我上男朋友屋企 佢媽都會煮我最鍾意食既野

願聞其詳

比你發現左

同意，相敬如賓

我唔出聲仲要比佢話 之後搵第二個女仔同我比
人地唔係你條女緊係唔緊張啦比比比

我老媽子同我老婆超friend woo，未結婚時已經2個一pair咁去旅行（即係男人無份）

不過當然唔好住埋一齊啦。多多都唔夠死

好羨慕

知唔知點解咁中意你？

唔話鐘意你 唔通當面話憎你咩

見過一次 之後當冇見過我 冇提起過我 冇問起過我

我有個朋友個阿媽真係咁

個朋友個男朋友個阿媽先岩

呢個人相當之有嫌疑

有d真係會憎到出面架

知唔知衰咩？

個得戚樣笑左

咩嫌疑

咁你朋友點應對？減少接觸？知唔知你朋友衰咩？

鍾意
但係我女朋友唔係香港人
鍾意但溝通唔到 煩

落club既嫌疑

有埋證據邊係嫌疑咁簡單

有無諗過每個ex 都有過你咁既諗法

無阿有咩

伯母有無成日話多左半邊仔？

減少接觸真係
無衰咩 未見過已經開始唔中意
好似係痴線阿媽 覺得比人搶左個仔 定係唔想個仔拍拖
仲有好多好癲 但係廢事講 驚佢男朋友有上連登會見到

鍾意，同佢老豆偷偷地搞過。而家當我親生女咁

圖呢

應該係斯文有禮 過時過節都會送禮 食飯會幫手
我男朋友唔係好聽佢媽講野 但就聽我講野 有時佢媽話佢 佢唔肯做 我幫下口 男友就會唔想都照做
可能佢媽覺得我管到佢 又為佢個仔好掛

亦都可能係佢啲ex太差 對比下我好好

收me兵

我係你隻兵喎大佬

中意就夠喇

咁好難搞

屌 有2件弱智阻撚住晒個post

問功課兵

對唔住 我出返去

仲有試食兵

無咩事我出番去先

唔自爆。而家收斂咗，淨係會幫佢老豆用口。

係 重要個仔都有小小幫住阿媽 叫我個fd體諒唔肯解決問題

唔會 因為佢啊媽好憎佢啲ex
男友都呷醋話 唔知點解佢媽會咁鍾意我 咩都幫住我 明明以前都唔會咁

咁叫收斂左
你中意男朋友定佢老豆

完全明白
好肯定當佢個仔鍾意左第二個
你就變返做一個街外人
不過散左又未至於會好憎你對你好差嘅
只不過大家叫做有緣無份咁囉

如果一齊緊人哋對你好咁樣對返人好囉

長編
男友媽係米好鐘意我就唔知
未聽過佢講過
但我同男朋友一齊一個月就同居
(因為我個陣冇地方住
當然同佢媽佢妹都一齊住
佢地對我都算幾好
但我都冇鬆懈
始終一日未過門 仲係外人

後來佢個妹嫁咗
屋企得返男友媽同埋我哋兩個
嗰陣我勁驚會相處唔到
男友媽係一個好開通嘅人
我成日覺得我自己唔夠好
佢會用好多方法去教你點樣令自己有自信啲
學歷唔好 佢會叫你去讀書
工作唔好 佢會叫你搵一份有前途嘅工
甚至我去紋身(同男朋友一齊之後先紋嘅
佢第一個反應係 好靚呀
同埋驚我紋太大個紋身會着婚紗唔靚
男友啲親戚九成係專業人士
我成日都好驚佢哋會唔鍾意我(冇學歷嘅小廢廢
但原來佢哋思想都好開通嘅

佢哋鍾唔鍾意我 我就唔知
不過我好鍾意佢哋

難分真假

仲諗住打擊下你 見你咁positive ，祝您幸褔啦

我老豆成日講

大佢個仔少少
睇新聞會大家吹下水咁
煮嘢食心得養生嗰啲都要識啲
啲老一輩好着重呢啲
當然政見就避開唔好講啦

好鍾意，當我親生細仔咁

搵過個喇咁

啱啊，兩個都係男仔嘛

第一次見完之後，都無提過我
勁擔心
新年又無叫我拜年
最後我經仔仔約佢地飲餐茶

之後先叫埋我一齊去大陸玩2日遊

佢d ex對佢好差？

你男朋友係唔係冇家姐細妹？

靚唔靚女

見一次唔知你係咪玩玩下啫 所以見你約餐茶咪ok

好似長輩咁教你做人，令你有進步，仲要咁開通。真係難得

第一次仲要我去到先知
搞到我乜都無準備

This is gay

咩人，好似我咁？

新年緊係自己主動話去拜年喇，唔係既咩？

關事咩？

成日上到男朋友屋企，問我有無女朋友介紹俾佢個仔識，你話伯母係咪on9

邊有日本妹 得台妹

見多啲 出年就會叫你拜年架喇

我未係囉 auntie

未見過面已經唔太鍾意我
覺得我讀嗰科搵唔到錢
但我有排都未出去做野
只係讀緊year1

我唔洗佢地鍾意我,反正我同佢地都唔太岩傾
大家客客氣氣相敬如賓就得

大家笑下鬥做戲嘅姐

男朋友屋企人好錫我，同佢屋企人相處都好開心
成日留我係男朋友屋企食飯同過夜，又會帶我見其他親戚
但我覺得如果到結婚做新抱應該會唔同

佢個仔讀神科？

感覺幾鐘意 可能佢阿爸阿媽唔係好老 成日同佢阿媽whatsapp傾買野化妝品個啲 生日聖誕都會送禮物比我/屋企人家庭普通食飯或者食好野好多時都會叫埋我去/ 自己比自己錢同佢地去過兩次旅行 都唔錯 相處到 可能我仲係讀書 會照顧我多啲 不過男朋友都係乖仔 家教幾嚴 之前佢男朋友鬧交 我都有同佢阿媽傾心事咁

咁最起碼都要對你有好感先可以做到客客氣氣相敬如賓既

有禮貌 有笑容
真誠 做番自己
多d上佢地屋企食飯 同佢地傾計
努力工作 唔好淨係諗住等佢地個仔養

一齊左十年 覺得只要真心對人 對方一定感受到

做左新抱既話，要求會高d掛

同男朋友呀媽做到朋友，真係難得

老豆唔好帶件豬扒返嚟

十年 有冇諗結婚？

都正 我都想試吓台灣

我明矮同醜就一定會扣分，但靚會加好多分咩？

你當d父母傻，佢帶個靚嘅女朋友返嚟，證明自己個仔有眼光 ，好似係咁樣諗啲父母

唔會有阿媽真係當個仔既女朋友係女
因為你某程度上分薄左佢對老母既關心 所以唔多唔少會有不滿 不過唔係你面前講啫

利申 嘗試攞緊個平衡

咁個樣生成點我控制唔到喇

你男朋友獨生？

歷任嘅屋企人都搞得掂，仲試過比ex嘅屋企人cool煲

方法咪又係老土嘢
入屋叫人，每次都扮爭家務做，樣樣餸都比面食(最好讚埋), 有細路就同佢地玩，教埋功課，friend咗就贏一半
過時過節買禮，send短訊/打電話問候，facebook要like post, 大約係咁

好識做

同緊男朋友同居
男友媽媽當我係女咁真係 成日買野比我 話女比較體貼 都好關心我
因為佢個仔平時唔會關心佢 同埋好少溝通 而我有時會同佢傾下計一齊去買野
媽媽好開通 不過生活又係另一回事 始終習慣同性格唔同
比我揀就算點中意都唔想一齊住 好似會有無形壓力

我係巴
老母同女朋友關係暫時都相安無事
我女朋友對我屋企人都好有禮貌 不過我阿媽份人好細路 唔撚識分場合講野同做野 勁幼稚
佢試過係我女朋友面前係咁問我d ex既野 我真係勁撚想煎巴佢
好撚驚有一日會世界大戰

都明既，auntie又唔係你呀媽，對你太好反而唔好意思，成日都唔知點再做好d報答番佢。

哇 咁靠害法 你呀媽係唔係家庭主婦唔使番工？

因為我屋企啲呀姨級(最mean 係我呀媽) 全部都mean都爆炸，細細個就聽住佢地點講親戚帶嚟啲女友，所以知道佢地點諗

未至於當我係女
只係覺得佢地ok鐘意我
有時叫我上去食飯咁囉

Gay

男朋友呀媽同人介紹我係佢契仔

知你對自己個仔好已經加左分喇 伯母果次知我成日買野俾個仔都叫佢對我好d

要多謝你呀媽

咁就已經足夠喇

一齊八個月，暫時都感覺良好

見過既親戚之後都成日叫男朋友叫埋我join佢地家族活動
我唔嚟又會問男朋友做乜唔叫我嚟
最深刻係有次團拜啲親戚太疏，同男朋友有共識下年先出席
嗰日上晝我約左男朋友，uncle專登打嚟問佢個仔我喺唔喺隔離，話喺度就再問下我去唔去
後尾至知uncle auntie其實已經問過佢地個仔幾次
去到團拜嗰度，uncle auntie一見到我就同啲親戚介紹:”呢個就係(我全名最尾個字既疊字)啦！阿X仔個女朋友呀~ ”
新年又有大利是
佢地全個家族都係叫我全名最尾個字既疊字 ，呢樣之前係得最錫我既長輩先會咁叫我

佢地成個家族都知男朋友個ex成日恰佢
所以我有時會放啲同男朋友既相上fcb，例如我整皮革嘢俾佢咁
等佢地知道我對佢好好 佢地每次都有like架

因為我鐘意食伯母煮既餸

未見已經憎
第一次食飯係咁比面色我睇，隻眼生上頭頂
然後，一直3年都無見過

唔知做錯d咩，只係見過2次

又真係幾廢

絲打係唔係好靚女？

冇人想知

關佢咩事？

事實係
一日未結婚一日都唔知，
拍緊拖始終仲係外人

不過結咗婚都唔一定當你自己人，
我覺得唔嘈交相處到已經要還神

利申：我唔知奶奶鍾唔鍾意我，不過對我好好

我好明白
幾年前ex既屋企人都好撚閪
佢個on9妹覺得我搶左佢阿哥，第一秒見已經閪鳩我面
食過一次飯都懶撚係nice咁，但之後講到明唔中意我
最後ex話屋企人嫌我矮同無禮貌所以同我分手

講開又講其實呢個topic入面，男朋友既角色都好重要
我自問每次見到人一定叫，過時過節就算唔見面都會買嘢
但ex唔知做乜鳩每次撞到佢親戚都急急腳拉我走
搞到啲親戚以為係我唔想見佢地

佢唔捨得

我唔係你喎

男朋友有個呀哥
佢呀爸呀媽中意佢大仔個女朋友多啲
仲養埋佢俾埋工佢番

咁你唔好睇

普通人一個，
但雙方家庭感情基礎夠 - 我地兩家人喺我地一出世就識架啦
親上加親掛

無錯 我男友送部iphone比我 佢阿媽都有說話講 雖然唔係好難聽但大致上都係覺得個仔送野比女友阿媽咩都無

其實佢阿媽去旅行我男友都補貼啦 不過硬係覺得個仔洗錢去女友度多d咁囉

乖乖女女咁就錫到你燶架啦
我呀媽見完我女朋友之後驚死我蝦佢咁

阿表妹sd wtsapp俾你嗰陣男朋友有咩反應？

點解個個都話唔會真係當個仔嘅女朋友係女
我同我前男朋友散左 佢媽仲收我做契女
而家每星期食一次飯 見得仲密過未同前男友散個時

同男朋友拍左三年半拖
星期六日都會上去過夜
佢爸爸媽媽都客客氣氣 都唔覺係咪唔鐘意我果啲
直到有一次食飯 男朋友老豆食飯果時玩fb
見到男朋友個ex搞結婚前既單身派對
佢老人家以為係慶祝單身既單身派對
結果好大聲咁話
喂 阿仔 人地仲係單身你仲有機會啵
我果刻飯都噴出黎 食完飯我入房喊左出黎
我同男朋友講 你老豆可以講
但唔可以係我面前咁講 咁樣好無禮貌
但男朋友話我諗太多 話我發小姐脾氣亂呷醋

第一次見覺得我好靚女
之後一直對我好好 成日叫我上去飲湯
仲話等星期六日我去整花膠海參俾我食
有點受寵若驚
聽我男朋友講佢呀媽仲錫我多過佢細妹
可能幫我養好個身 到時幫佢生幾個孫

我覺得第一印象好重要 而且要有禮貌
大時大節要送禮得體 對親戚都要多D微笑
俾人感覺斯文得體就得

對我好好 但
男友成日同fd食飯叫我叫佢多d返屋企食飯
同男友出街整親手問我點解唔睇實佢
男友瘦左話我成日叫佢出街食飯

對你好唔係已經等於中意你咩？

豬隊友

咁你會唔會有hard feeling?
同埋你覺得佢有咩咁值得人中意多d?

lm

青梅竹馬？

你男朋友有本事唔使靠屋企人既，就做好本份已經夠

你好悲慘

咁你大時大節買番野送比auntie呀嘛

你女朋友係乖乖女？
係唔係怕怕醜醜，面面腆腆咁？

佢媽係唔係冇女？
咁未好老尷？

讀緊書個陣唔中意
但畢業之後揾到份穩定同人工唔錯嘅工就開始對我印象好返

細細個算係 但中間無聯絡
上年佢係fcb鳩入我全名搵返我

基本尊重都唔識
你男朋友仲要話你 咁都仲唔分？

生得靚真好

Auntie想你幫手湊仔

手巴我gay 小心

好現實

當我係親生女咁
次次上去食飯
會煮我鍾意嘅菜式
依家已經係我奶奶

緣份遊戲

婆媳關係融洽真好

可能因為唔係一齊住

雖然而家關係算唔錯，過時過節都有見面，但硬係覺得結咗婚就唔同講法
有個facebook page叫我的極品四大長老，入面好多痴線奶奶，成日覺得新抱搶走咗個仔，極度目中無人

現實係真係好少可會好中意你，話晒都搶左人個仔，除非你好放得低尊嚴啦

呢d野大家做到戲交到課已經好好

唔係話無例外，只係大多數咁解

照食

我阿媽都係咁，佢鐘意我女朋友。我問佢覺得我女朋友點，佢回答第一次見佢就俾到佢覺得好似識咗佢好耐嘅感覺，好似親人咁。佢成日同我講，仔啊，你得閒就教下你個鬼妺女朋友講廣東話啦，有時媽咪想同佢傾下計，但我唔識講佢D話。

個d極端例子姐，唔使咁擔心喇

咁其實女朋友同呀媽可以共存既，搶好似講到有你冇我咁

係我面前就話佢好過份，話佢好衰
但就無幫我屌7返佢
最撚搞笑係，佢老母話可唔可以當無發生過，叫我接受

其實從來無靠屋企
但至慘係我男友係孝順仔

我老豆老母都係表面會對我女朋友好好嘅人黎
但背後其實會講鍾意邊一任嘅女友多D 會比較
最記得係老豆同我講過 呀仔 之前呀邊個邊個咪幾好嘅 做咩分左手呀 我就覺得而家呢個麻麻地
我話 淡左冇辦法...而家呢個都好呀
之後佢冇出聲
過左兩日我老母同我講話我老豆最鍾意就係嗰個女仔 覺得之後嘅女朋友都冇佢咁好
跟住仲補多槍話 我就覺得呀邊個邊個好D喇 仲有冇聯絡呀？
最慘係拍親拖老豆老母都會同親戚講
跟住同親戚食飯 一講到拍拖結婚又會拎出黎討論
而我夾係中間先最慘
明知屋企人唔鍾意自己女朋友 但佢地又扮冇野笑面迎人
而我女朋友又唔知 以為佢地鍾意自己
見到自己女朋友做幾多野都討好唔到自己老豆老母真係好撚難頂

一係改變下佢心態喇，唔係咩都聽父母講就叫孝順，唔通唔合理既野都要跟咩

你屋企好on9 你拍拖又唔係佢地拍拖

米
讀多啲書啦
咪咁無用

咁你父母有冇原因地偏愛你既前任？如果係你女朋友可以改善到既，未暗示下佢邊方面可以做好d。如果純粹感覺同眼緣呢d咁無理既理由就算喇。有時人夾人緣既

係呀係我拍拖所以佢地唔會叫我分手 而且就算佢地對個女仔冇好感都會扮到鍾意
但係點講好呢
咁我都想自己老豆老母真係鍾意自己女朋友架嘛

同男朋友屋企人相敬如賓
佢老豆老母又對我無咩野
知我黎m特登買個保暖壺比我
反而同佢阿妹就妹撚frd
成日wtsapp我吹水又一齊打機又會傾心事

唔鐘意
佢地話接受唔到個仔係gay

應該ok
因為我煮野食都算幾好，成日都幫手煮飯

Feel到男朋友老豆老母唔太中意我
佢老母成日投訴我著短褲/背心
又覺得係我帶壞佢個仔，搞到佢個仔唔返教會
又成日撩佢個仔扑野咁

老豆鍾意嗰個EX係因為外觀好，即係身材同樣
而老母就鍾意另一個EX，因為覺得佢管得掂我
唉其實老豆老母真係厭棄性格唔好或者咩禮貌上嘅野
只係拍埋一齊比較嘅話就實有高低之分囉
就好似A男有錢有學歷有事業 B男有錢有事業
其實B男都唔差架 但一比較之下 A男就贏在有學歷囉
唔知你明唔明我講咩啦

你以為la
On7 佢最鐘意佢個仔
條條女都咁講ja

好介意架都
但都無辦法
我都無想令到大家關係變得更好嘅意欲
我自問做唔到啲好做作嘅事
但呀哥女朋友做到
一副要嫁入佢屋企咁嘅款囉
不過呢家已經無所謂
反正我又唔洗佢地養

佢媽咪成日叫佢珍惜我
有時全家食飯都會叫埋我 又會單獨同我食下飯咁
試過分手個時佢爸媽因爲我而同佢嘈大交

阿媽會主動打畀ex
叫佢嚟食飯

有時我哋唔知阿媽會煮咗ex飯
無叫/帶佢嚟食飯
我會畀阿媽鬧

但已經係ex

話鍾意𠴱班男人肯肯定住私樓

同佢細妹岩傾真係好，好似多左個妹咁
你同佢細妹差唔多年紀？

我明，係父母角度緊係睇條件，但係你角度，同一個人拍拖唔係睇條件，係睇感覺同埋相處，所以你唔理解佢地既偏好，佢地都同樣唔理解

有性格，我欣賞

好有face

好鍾意我，無計啦
鬼叫我有樣有波有腰有籮有腳又有錢

所以佢地成日都係講 你鍾意就得啦
但見到佢地雙面mode好難頂
自己女朋友仲一面高興話好彩冇比人討厭真係hurt到我死

我ex啊媽一開始唔鐘意我因為驚我同佢個仔一齊會唔專心讀書
一年左右後見到我同佢個仔成績一齊進步就開始對我改觀
知道我鐘意一個卡通人物，耐唔耐會買啲野俾我 又成日請埋我一齊食飯
點知後來佢個仔俾帽我戴 佢知道咗就不斷鬧佢個仔，覺得對我唔住有keep住contact我同我講佢覺得好難堪
我ex仲好快帶咗新女朋友翻屋企，然後佢啊媽就不斷好直接同個新女朋友講佢點都唔會取代到我嘅地位
依件事係我ex同我講叫我搞掂翻佢啊媽
到咗我有新男朋友之後佢啊媽都仲有keep住搵我希望我生活得好

咁你女朋友都岩呀，你父母又唔係討厭佢，係相比下冇咁中意姐

我諗你個ex同佢呢個女朋友都唔會有好日子過

都差7年
佢仲讀緊junior
但會成日搵我講啲情情塔塔野又會係fb互tag

差咁多都岩傾咩？ 佢細妹係唔係唔會怕醜既人？

都算係嘅 不過因為咁我自問都特別錫佢 叫做暗地裡補償
其實唔止老豆老母
雖然佢冇同我講過
但我知有人同佢講過話佢比唔上任個一個ex
扯得太遠tim
講到尾我真係好想老豆老母可以真心鍾意佢 忘記以前嘅野

睇得出你都好愛錫你女朋友
或者咁諗，你父母唔偏愛你女朋友姐，你未錫埋你父母個份囉
好過有d係男朋友父母錫個女仔仲多過個男朋友錫個女仔喇
你女朋友依然係幸福架，唔使因爲咁太在意，得到你父母既偏愛係bonus姐

表面鍾意但暗瓦底覺得我搶左佢個仔
單打話個仔少左返屋企食飯又話比少左家用
對住個仔就話你女朋友好得體

傾視像電話嗰陣我阿媽又會同我女朋友say 哂Hello ，又問要唔要食咩咩咩靚生果，叫我攞過去。但其實成日背後嫌三嫌四，又話唔鍾意佢咁。

點解要咁做？好假

同男朋友拍拖兩年半
佢屋企人好錫我，佢媽咪親手織冷衫俾我，一家去旅行又買手信俾我
但完全冇見過面，如果我開口叫約見面，又好似好心急

唔好咁鍾意喇，保持距離最好，如果唔係有咩嘢好Q煩
尤其結咗婚之後

通常可以同人地老母好friend都係因為個仔本身同老母關係唔好，或者個仔衰
如果佢地關係好好係唔會同到個仔嘅女朋友friend
亦唔好諗住佢真係會當你係女（就算把口講到乜咁都唔好信）

始終嗰個係人地個呀媽
仲要係女人
仲要係一個本身你BF之前十幾廿幾年嚟都擺佢做第一位嘅女人

應該係理解唔到，唔係體諒唔到

超長篇
男朋友屋企人都對我好好 係超好
第一次一齊去旅行個陣 酒店機票佢屋企人book既
我透過男朋友問幾錢 俾番錢佢地 （個時未係好熟 一齊半年左右）
我男朋友本身已經話佢地唔會收你錢唔洗問
但我堅持一定要問
咁人地唔洗你俾同你大安旨意唔俾就兩件事黎既
跟住男朋友番黎同我講 因為咁佢仲俾屋企人鬧
鬧佢點可以咁小家 點可以問我拎番錢
跟住話佢啊爸話到時請食飯就得
但佢啊媽都反對 話請食甜品就得
到真係去到 請食個陣佢啊媽都話唔洗請
咁我堅持俾左啦緊係
但佢啊媽食完之後行街個陣 即係就送左對同餐糖水甚至可能貴過既耳環俾我

有次知我俾人拖糧 但本身啲錢預左去旅行
臨出發前一日 佢啊爸仲塞左少少錢俾我 我唔收
佢就揾藉口話叫我幫佢買啲零食個啲番黎 咁我男朋友都叫我收左佢
仲有好好好多其他野
佢啊媽之前又因為類似我想俾番錢佢之類既事
Whatsapp 左一大段野俾我
話唔洗計較咁多 已經當左我係自己人

因為我好揀飲擇食 佢地食飯又會專揀我鍾意食既野
我之前身體有唔舒服 佢啊媽又陪我去睇醫生
（我男朋友都有去 但佢啊媽話有大人會好啲 怕係咩嚴重野 但其實我都廿中）
總之就係對我超級好
好到有時都幾大壓力
咁當然正正常常既禮節我都做齊
過時過節禮物唔少得
諗生日禮物諗爆頭 又唔可以送啲好行既野

不過佢屋企人本身就對人好好
佢啊媽更加係離地既好 菩薩心腸咁濟
所以佢屋企人好多朋友
唔係酒水個隻
係知佢地有事 會主動提出借幾十甚至成百萬俾佢地打官司個種

所以我真係覺得自己執到
本身我男朋友已經對我超級好
連佢屋企人都超好

不過 就算幾好 應該一齊住都會出事
始終生活習慣唔同 又唔係真係屋企人 唔會咩都忍到

完全冇見過面但會織冷衫比你？

同意

只能說你男朋友係你地第一次見面處理得好麻麻，既然佢冇決心開始比佢屋企人知你真實情況但又開左個頭

你好幸福呀
你本身都一定係個好好既人先會識到個咁好既男朋友，咁好既家庭

我收到都覺得好神奇，件衫係啱啱好，可能係因為男朋友有買衫比我，佢媽咪照住件衫織

我朋友佢男朋友媽咪真係真心中意佢
唔準我朋友叫佢做auntie 要叫做媽咪
無任歡迎佢過夜又add 我朋友入佢地個family WhatsApp group
真係極度好既婆媳關係

會叫埋我一齊去旅行，會同男朋友媽媽去行街同去周圍食好嘢。

大時大節會同男朋友媽媽一齊煮飯俾男朋友屋企人食，

我本身好鐘意學煮嘢食，佢媽媽都鐘意，不過好少煮，但見到新廚房玩具就買，然後多數用一、兩次就話送俾我玩，所以我屋企而家有好大堆。

我同男朋友搬出嚟住兩年，有次我發燒喺屋企休息，諗住休息多一陣先去睇醫生，唔知點解男朋友媽媽知道，專登早收工嚟同我睇醫生，又煲粥俾我食，搞到我超級唔好意思。

其實我都曾經擔心過另一半屋企人會唔鐘意我，但好彩拍幾次長拖，另一半嘅屋企人都對我好好。

點解可以中意到呢個地步
你個朋友好識做？

令男朋友屋企人中意自己既秘訣係咩？

男朋友成日係佢媽媽面前讚我識煮飯做家務生性對佢好
平時我同佢媽媽會交流煮飯心得
佢會求平安符比我買野諗埋我
又會夾埋蝦佢個仔

有禮貌啲斯文啲
同埋節日送禮唔慳得
睇男朋友識唔識做架咋我覺得
佢最了解佢呀媽鍾意咩
會提我點氹佢呀媽開心
大家都開開心心相處

話說，我結婚之前奶奶都係咁㗎
結完之後呢...乜都要加把口乜都要話事，蜜月都想跟埋嚟

真係聽過好多結婚之後完全兩個人嘅故事

咩料，reply咗幾次嘅

而家呢個係我第一個男朋友，冇得比較所以唔知其他屋企係點
可能因為我喺佢屋企人面前好拘謹唔會點講嘢，所以佢屋企人都對我冇乜點，唯獨是佢呀媽好鐘意我

以下呢啲事都係加分位，雖然我唔係有心特登去做，係事後男朋友同返我講先知

1. 佢呀媽發現次次同我食飯我都食好少，本身以為我細食開，問我男朋友先知原來我係特登食少啲，留返啲餸比其他人食，咁佢呀媽就覺得原來呢個女仔都會考慮埋其他人

2. 如果係佢屋企人喺屋企煮飯，得閒就主動幫手執枱洗碗，平時去完廁所或者整污糟咗嘢有手尾要自己清潔返，佢呀媽覺得我唔係懶，有貢獻

3. 男朋友同佢呀媽嘈交，事後落咗街傾，其實我只係外人理論上唔關我事，不過我都好認真聽佢呀媽講嘢，因為我想企喺佢呀媽角度諗吓再比返意見我男朋友，咁理論上係佢呀媽同佢傾緊，我淨係聽，傾傾吓佢呀媽開始唔理我男朋友，對住我繼續講 嗰一刻我係覺得要表示到自己想主動參與呢個家庭，但係唔好講出口自己支持邊一面

4. 好基本有禮貌同尊重，嚟到同走都要叫人，其他人未起筷就唔好食住，成日講唔該同多謝

同埋有樣嘢就係，我本身都係鐘意追求知識嘅人，但係當食飯傾偈嗰陣遇到你知道、你有自己立場嘅話題就盡量唔好主動駁嘴，因為冇意思，一嚟我唔需要去打倒其他人嚟建立自己嘅威信同說服力，二係你要知道呢場辯論唔會真係有理性，最後只會令你男朋友難做。

邊有男朋友呀媽想個仔hehe架

我男朋友屋企兩個都係仔
佢阿媽成日話想要個女
對我幾好，幾好相處

啲親戚又係
唔知係咪因爲佢地啲子女多數都係仔
得一個係八歲細路女
對我好好

係 所以佢想講野個時我都會搵野截9住佢

女人真係好撚麻煩

無咁易架 葉師傅

到老母鐘意你時 個仔就唔鐘意你

男人一早就要開始做多 d 功課幫個女人 set 個好嘅 image

米 or 咪都係一句啫
同係or喺一樣 異曲同工
我又冇話我而家冇讀返書
重點係未來奶奶錫我啫

樓上發生既野，做女朋友要做既野，佢阿媽點對我呢d其實同我以前都好似，直到佢阿媽開始覺得我係真係會同佢個仔結婚開始，佢老憑要我做晒d家務，佢個仔幫手都唔得，後尾仲發現佢講既所有咩佢唔中意男朋友既ex，但覺得我好好，呢d全部都係呃我，原來佢根本係你同佢個仔一齊佢先對你呢個人好，原因只係因為佢個仔唔聽佢講，佢想用個仔既女朋友控制個仔，佢同你關係好，你肯上黎食飯個仔咪起屋企多d，佢想個仔點，個仔唔聽咪搵你去逼佢個仔就範，到有朝一日你覺得佢既要求唔合理，你唔幫佢，佢就會開始唔中意你，即使佢真係唔岩都好。